{
  "Home": "首页",
  "Staking": "流动性挖矿",
  "Staking nav name": "早鸟矿场",
  "Exchange": "兑换",
  "JOYS": "JOYS",
  "Whitepaper": "白皮书",
  "WHITEPAPER": "白皮书",
  "Shake the joystick and start the game!": "摇动摇杆，游戏开始！",
  "Shake the joystick and start the game! -m": "摇动摇杆，游戏开始！",
  "Home-Welcome-Slogan": "以社群为基础的产业生态投资",
  "New Decentralized Token Swap Platform JOYSWAP Coming Soon!": "全新的去中心化代币互换平台 JOYSWAP 即将上线",
  "Easy to use, secure and efficient, ---": "简单易用，安全高效，充满惊喜！是你不可错过的去中心化代币交换平台!",
  "300 million JOYS": "总量3亿",
  "Without pre-excavation": "无预挖",
  "Automatic repurchase destruction": "自动回购销毁",
  "Initial Exchange": "创世兑换",
  "Go Initial Exchange": "参与创世兑换",
  "24,000,000 JOYS in advance with ETH payment": "支付 ETH 抢先兑换 24,000,000 JOYS",
  "After the Initial Exchange ends, you can use your JOYS": "创世兑换结束后，您可以使用换取的JOYS参加",
  "you can use your JOYS": "您可以使用 JOYS 参与",
  "Community governance": "社区治理",
  "Community voting": "社区投票",
  "More interesting, valuable uses": "更多有趣，有价值用途",
  "days": "天",
  "hours": "时",
  "minutes": "分",
  "seconds": "秒",
  "Details": "活动详情",
  "What's JOYS?": "什么是JOYS?",
  "What's JOYS Page": "什么是{{JOYS}}代币?",
  "At the end of the Genesis redemption, ---": "创世兑换结束后，未兑换的 JOYS 将调用智能合约进行销毁",
  "All unsold pre-sale tokens will be destroyed": "未兑换的 JOYS 将调用智能合约进行销毁",
  "All unexchanged tokens will be burnt directly": "创世兑换中，未被兑换的 JOYS 将被智能合约全部销毁",
  "ROADMAP": "路线图",
  "Product design development start-up": "产品设计研发启动",
  "September 6": "9月6日",
  "Official Online": "官网上线",
  "September 16": "9月16日",
  "September 18": "9月18日",
  "Staking is start": "启动流动性挖矿",
  "September 22": "9月22日",
  "JOYSWAP beta goes live, completes mobility migration": "JOYSWAP beta 版上线，完成流动性迁移",
  "September 26": "9月26日",
  "JOYSWAP goes live!": "JOYSWAP 正式版上线",
  "October 2020": "10月份",
  "RoadMap-Step-One-Date": "9月",
  "RoadMap-Step-One-Content": "产品设计研发启动",
  "RoadMap-Step-Two-Date": "10月12日",
  "RoadMap-Step-Two-Content": "官网上线",
  "RoadMap-Step-Three-Date": "10月15日",
  "RoadMap-Step-Three-Content": "创世兑换",
  "RoadMap-Step-Four-Date": "11月26日",
  "RoadMap-Step-Four-Content": "NFT空投",
  "RoadMap-Step-Five-Date": "12月",
  "RoadMap-Step-Five-Content": "JOYBIRD NFT 转账助手上线{{br}}JOY HEROES NFT挖矿上线{{br}}JOYS 流动性挖矿（Uniswap）上线",
  "RoadMap-Step-Six-Date": "1月",
  "RoadMap-Step-Six-Content": "JOYSWAP交易测试版上线{{br}}JOYBIRD NFT交易市场测试版上线",
  "Why JOYSWAP?": "为什么使用JOYSWAP",
  "JOYSWAP enables peer-to-peer trading": "JOYSWAP 通过免费且易用的应用、工具实现点对点交易，我们的使命是为世界提供自由交易。",
  "Fast and free peer-to-peer trading": "高效且免费的点对点交易",
  "JOYSWAP is bulit on smart contracts and ---": "JOYSWAP 以智能合约为基础，点击几下即可快速安全地完成交易。",
  "Trade Now": "立即交易",
  "Add Tkoens": "添加Tkoens",
  "Usability": "更好用",
  "Clear price and liquidity K line charts to": "清晰的价格与流动性K线图表，辅助您的交易决策更友好的交易界面，上手更快更全面的排行榜，随时洞悉市场热度全端体验，从PC网页、M站到 iOS/Android app.",
  "Security": "更安全",
  "Multi-dimensional token information labels": "多维度的代币信息标签，帮您鉴别真伪，区分优劣流动性预警，提醒您及时撤出或补充流动性资产价格猎手，同步提供全网价格信息，避免交易损失",
  "Funnier": "更有趣",
  "Trade sweepstakes, make your every transaction": "交易抽奖，让您的每一笔交易都充满惊喜实时弹幕，畅快交流swap心得",
  "*The above features will be available ...": "*以上功能将在 JOYSWAP beta 或 正式版逐步上线提供",
  "JOYS is JOYSWAP's community governance token with a total offering of": "JOYS 是 JOYSWAP 的社区治理代币，总发行量为",
  "JOYS is JOYSWAP's community governance token": "JOYS 是 JoySwap 的社区治理代币。",
  "Staking、Community governance、Community voting": "流动性挖矿、社区治理、社区投票等。",
  "No hair growth": "无增发",
  "No private placement": "无私募",
  "No reservations for the team": "团队无预留",
  "It is distributed as follows": "它的分配如下",
  "Trade lottery pool": "NFT奖励池",
  "View details": "查看详情",
  "TEAM": "团队介绍",
  "JoySwap Platform is conceptualized by the members ---": "JoySwap研发支持团队主要成员曾就职于奇虎360，并且是花椒直播初创团队核心成员，团队谙熟互联网产品研发运营，擅长打造超出预期体验的互联网产品。",
  "TeamIntroContent": "JOYSWAP 由来自多个国家和地区的5名程序员和区块链爱好者联合发起，他们满怀热忱，也有着丰富的互联网、区块链领域的产品研发经验。",
  "Founder/Developer": "创始人/开发者",
  "Smart Contract Dev": "智能合约开发",
  "Back-end Developer": "后端开发",
  "Project Manager": "项目经理",
  "Engineer": "开发者",
  "Developer": "开发者",
  "Front-end Developer": "前端开发人员",
  "Designer": "设计师",
  "UI&marketing": "UI&营销",
  "Contact us": "联系我们",
  "Know more about joyswap, communicate ---": "了解更多关于 JOYSWAP 的信息，与团队交流，帮助团队构建未来的去中心化交易平台。",
  "Join the community": "加入社区",
  "Join the community Content": "加入JOYSWAP社区，得到JOYSWAP的最新消息，和大家一起推动社区成长！",
  "Staking Uniswap": "流动性挖矿 Uniswap",
  "earn joys tokens by staking uniswap v2 lp tokens": "质押 Uniswap v2 lp tokens赚取JOYS",
  "COMING SOON": "敬请期待",
  "Coming": "即将上线",
  "Moving to a brand new JOYSWAP": "新家:迁移到全新的JOYSWAP",
  "Mobile STAGE3 Title": "迁移到全新的JOYSWAP",
  "When the new JOYSWAP is ready, the liquidity will be ---": "全新的 JOYSWAP 准备就绪以后，将通过 CHECKPOINT 合约进行流动性迁移，届时您在 uniswap 上的提供的资金池将被自动迁移到 JOYSWAP 上来，迁移完成后，您质押的 uniswap LP 凭证将被替换为JOYSWAP的流动性凭证 StickLP 。",
  "New Home JOYSWAP Beta goes live!": "新家 JOYSWAP Beta版上线",
  "Mobile STAGE4 Title": "JOYSWAP Beta版上线",
  "Mobile STAGE4 Content OneRow": "全新的 JOYSWAP 上线，您可以在这里提供资金池来获得分红，交换各种代币，还有好玩的交易抽奖和JOYS NFT奖章！",
  "Mobile STAGE4 Content TwoRow": "一切都是全新的开始！",
  "The brand new JOYSWAP is live, where you can ---": "全新的 JOYSWAP 上线，您可以在这里提供资金池来获得分红，也可以开始各种代币交换，还有好玩的交易抽奖！体验更棒！一切都是全新的开始！",
  "JOYSWAP Beta goes live! Swapping various tokens ---": "全新的 JOYSWAP 上线，您可以在这里提供资金池来获得分红，交换各种代币，还有好玩的交易抽奖和JOYS NFT奖章！{{br}}一切都是全新的开始！",
  "JOYS in advance with ETH": "支付ETH抢先兑换JOYS",
  "More": "更多用途",
  "Staking name2": "早鸟矿场",
  "JOYSWAP will launch the Early Bird Mine Rewards Program ---": "JOYSWAP 将启动早鸟矿场奖励计划，来奖励为平台提供交易流动性的人们。",
  "Mining Guide": "早鸟矿场挖矿指南",
  "MiningGuideStakingButtonText": "早鸟挖矿指南",
  "STAGE1": "第一关",
  "STAGE2": "第二关",
  "STAGE3": "第三关",
  "STAGE4": "第四关",
  "R&D funds and team incentives": "研发基金和团队激励",
  "R&D fund": "研发基金",
  "JOYS Destruction": "JOYS销毁",
  "In order to protect the long-term research and development iteration ---": "为保障项目的长期研发迭代，其中9%为项目研发及激励奖金，随挖矿按区块同步产出。产出后将由智能合约锁仓30天，30天后每天释放不超过5万。",
  "After JOYSwap is officially launched, the buyback and destruction ---": "JOYSwap 正式上线后，将开启 JOYS 代币的回购销毁：每笔交易额的0.2%将按比例分红给 LP，0.1%将回购 JOYS 并进行销毁。回购销毁将在 JOYS 总量缩减至1亿以后停止。",
  "Removal": "搬家",
  "New Home": "新家",
  "Unlock Wallet": "连接钱包",
  "Connect": "连接",
  "Cancel": "取消",
  "Metamask": "Metamask",
  "WalletConnect": "WalletConnect",
  "300 million": "3亿",
  "Mining Session 1": "早鸟矿场第一场",
  "Liquidity Voucher Pledge Mining": "流动性凭证质押挖矿",
  "Mining Session 2": "早鸟矿场第二场",
  "JOYSWAP Liquidity Mining": "JOYSWAP 流动性挖矿",
  "You can provide pool liquidity for designated pairs ---": "您可以在 Uniswap 上为指定交易对提供资金池流动性来获得相应的 LP 凭证，并将它们质押到 Joyswap 的 Game Console 合约中来进行挖矿，智能合约将随着以太坊区块不断产出JOYS币，并按照LP数量比例进行分配。",
  "Trading pairs supported by this site include": "本场支持的交易对凭证包括",
  "When JOYSWAP beta goes live, a liquidity migration ---": "在 JOYSWAP beta上线后，将执行流动性迁移，将您质押的 UNISWAP 的流动性资金迁移至 JOYSWAP，并对应颁发 joyswap 的流动性凭证 STICKLP，一切由JOYSWAP的智能合约自动完成。",
  "Once the migration is complete, JOYSWAP liquidity mining ---": "迁移完成后，JOYSWAP 流动性挖矿将启动，针对 JOYSWAP 上的指定交易对的流动性比例，来为各个 LP 分配奖励 JOYS 代币。在流动性挖矿阶段开始后，前期的质押挖矿将结束，您无须再质押您的流动性凭证即可参与挖矿。",
  "All migration orders have been time-locked ---": "所有的迁移指令已经被加上为期48小时的时间锁，指令发出48小时后，才会执行生效，在此期间您可以选择退出或者留下。",
  "The trading pairs to be supported by JOYSwap Liquidity Mining include": "JOYSwap 流动性挖矿拟支持的交易对包括",
  "And it will be up to community governance ---": "并将由社区治理投票决定支持更多流动性挖矿交易对。",
  "First-Come-First-Served": "先换先得",
  "Exchange price": "创世兑换价格",
  "Exchange Ratio": "兑换价格",
  "Total circulation": "发行总量",
  "contract address": "合约地址",
  "24,000,000 JOYS Countdown to purchase": "24,000,000 JOYS 先换先得",
  "STAGE1 Slogan": "24,000,000 JOYS 限量兑换，抢先获得 JOYS，准备参加挖矿！",
  "STAGE1 Slogan mobile": "限量兑换，抢先获得 JOYS，{{br}}准备参加挖矿！",
  "Get your JOYS tokens!": "创世兑换",
  "STAGE3 Name": "迁移到全新的 JOYSWAP",
  "Users provide liquidity to obtain liquidity vouchers STICK, ---": "用户提供流动性获得流动性凭证STICK，在 Game consoles 合约里，质押指定交易对的 stick 可以挖矿。",
  "The Genesis Redemption Pool will be allocated 24,000,000 JOYS, ---": "创世兑换池中将被分配 24,000,000 枚 JOYS，您可以支付 ETH 来换取，兑换价格是固定的 1:10000，未兑换完的 JOYS 将调用智能合约销毁。",
  "Users with tokens from JOYS can participate in community governance proposals": "拥有 JOYS 的代币的用户可参与社区治理提案。",
  "Users who own tokens from JOYS can participate in community-related polls": "拥有 JOYS 的代币的用户可参与社区的相关投票。",
  "Development Fund Lockups": "发展基金锁仓",
  "Development funds from mining will be locked in by smart ---": "挖矿产出的发展基金将由智能合约锁仓30天，30天后每天释放不超过5万。",
  "JOYS buyback program": "JOYS回购计划",
  "JOYSWAP will open the buyback destruction of JOYS tokens when it is officially launched": "JOYSWAP 正式上线后，将开启 JOYS 代币的回购销毁。",
  "More uses for the token": "更多用途",
  "More interesting and valuable uses are coming soon": "更多有趣、有价值的用途即将到来。",
  "What's the JOYS token for": "{{JOYS}} 代币有什么用？",
  "Clear pricing information, user-friendly": "清晰的价格信息，友好易{{br}}用的界面",
  "Multi-dimensional token label information to ---": "多维度的代币标签信息，{{br}}帮您鉴别真伪",
  "Liquidity K charts to aid your trading decisions": "流动性K线图表，辅助您交易决策",
  "Trade sweepstakes, make every transaction full of surprises": "交易抽奖，让您每一{{br}}笔交易都充满惊喜",
  "Introduction NFT Trading Badge slogan": "交易赢得NFT交易奖{{br}}章，用它来参加抽奖活{{br}}动以及获取空投吧！",
  "JOYSWAP needs community support for its long term growth ---": "JOYSWAP 的长线发展，需要社区的支持。{{br}}为了开展社区治理，我们发行了治理代币：JOYS",
  "Real time transaction dynamic, clear at a glance": "实时交易动态，一目了然",
  "Mining Rules": "早鸟矿场产出规则",
  "joys unit": "个",
  "Days": "天数",
  "Each Ethereum block output": "每个以太坊区块产出",
  "GamesCommingSoonText": "游戏主机正在启动，即将上线...",
  "a total offering of": "发行总量",
  "InitialExchangeContent": "创世兑换池中将被分配 24,000,000 枚 JOYS，您可以支付ETH来换取，兑换价格是固定的1:10000，未兑换完的 JOYS 将调用智能合约销毁。",
  "Liquidity Mining": "流动性挖矿",
  "LiquidityMiningContent": "流动性挖矿池被分配了75%的 JOYS 代币，早鸟矿场是它的第一个部分，用户提供流动性可以获得 JOYS 挖矿奖励。早鸟矿场结束后，社区将提案新的挖矿奖励方案并投票表决。",
  "Dev Fund": "研发基金",
  "DevFundContent": "为保障项目的长期研发迭代，JOYS 代币中有9%分配给了项目研发及激励奖金，这部分代币并非一次性产出，而是随着流动性挖矿按区块产出。同时，该部分代币产出后将由智能合约锁仓30天，30天后每天释放不超过5万 JOYS。",
  "TradeLotteryPoolContent": "为了让 JOYSWAP 上的交易变得更轻松有趣，我们设置了8%的NFT奖励池。JOYS NFT将与交易、流动性与治理代币生态产生美妙的化学反应，为用户带来挖矿、抽奖、空投等各项权益。",
  "JoysPurposeTitle": "{{JOYS}} 代币有什么用？",
  "Community Governance Proposals": "治理提案",
  "Community Governance Proposals JoysPurpose Content": "您可以用 JOYS 发起社区治理提案，对JOYSWAP生态贡献自己有建设性的意见及方案。",
  "Community Polls": "社区投票",
  "Community Polls JoysPurpose Content": "您可以通过持有 JOYS 参加社区发起的各项投票，来参与共同决定Joyswap的未来。",
  "Liquidity Mining JoysPurpose Content": "为 Joys 交易对提供流动性，可以获得更多挖矿奖励。",
  "Buy back JoysPurpose Name": "回购销毁计划",
  "Buy back JoysPurpose Content": "JOYSWAP 正式上线后，每笔交易额的0.1%将用于回购 JOYS 代币，并将之销毁。JOYS 代币总量将持续通缩，直至1亿。",
  "Introduction-Experience-Title": "全端体验！iOS/Android App让交易体验更丝滑！",
  "Copy": "复制",
  "Copied": "已复制",
  "Initial-Exchange-Block-Intro": "抢先兑换JOYS，参与即将开始的挖矿",
  "My Assets": "我的资产",
  "Exchangeable": "您目前可兑换",
  "Initial-Exchange-From-Label": "支付",
  "Initial-Exchange-To-Label": "换取",
  "Get JOYS": "兑换 JOYS",
  "Price": "价格",
  "ConfirmExchange": "确认兑换",
  "Confirm": "确认",
  "Pending...": "打包中...",
  "Exchange-WaitingForConfirmation": "等待确认中",
  "Exchange-WaitingForConfirmationInfo": "用 {{ETH}} ETH 换成 {{JOYS}} JOYS",
  "TransactionRejected": "交易被拒绝",
  "Dismiss": "取消",
  "Transaction Submitted": "交易已提交",
  "ViewOnEtherscan": "以太坊查询",
  "Close": "关闭",
  "TransactionSubmittedTips": "关闭后可在钱包中查看进度",
  "ExchangeClockTipsText": "后结束，{{unclaimedJoysAmount}} JOYS 将被智能合约销毁",
  "noWallet": "未发现以太钱包",
  "wrongNetwork": "网络错误",
  "switchNetwork": "请切换到 {{ correctNetwork }}",
  "installWeb3MobileBrowser": "请从支持web3的移动端浏览器，如 Trust Wallet 或 Coinbase Wallet 访问。",
  "installMetamask": "请从安装了 Metamask 插件的 Chrome 或 Brave 访问。",
  "disconnected": "未连接",
  "Balance": "可用余额",
  "Minimum exchange amount 1 ETH": "兑换金额不能低于1 ETH",
  "Insufficient balance in wallet": "钱包余额不足",
  "WalletAccount": "钱包账户",
  "Connected With": "已连接到",
  "Change": "更换",
  "CopyAddress": "复制地址",
  "View on Etherscan": "查看区块链浏览器",
  "RecentTransactions": "最近交易",
  "Your transactions will appear here": "您的交易将出现在这里...",
  "TransactionsClearAll": "清除",
  "SelectWalletProvider": "连接钱包",
  "Back": "返回",
  "New to Ethereum？Learn more about wallets": "新加入以太坊？进一步了解钱包",
  "HomeNoticeTitleJoysHeroes": "了解一下：全新的 JOY HEROES 空投！",
  "HomeNoticeTitleInvite": "邀请好友，免费领取NFT空投和多达1000JOYS！",
  "HomeNoticeTitleInviteText1": "邀请活动开始了",
  "HomeNoticeTitleInviteText2": "免费领NFT空投和多达1000JOYS",
  "InviteModalTitle": "邀请好友参与创世兑换，免费得NFT英雄",
  "InviteModalMobileTitle": "邀请好友免费得NFT英雄",
  "InviteModalDesc1": "邀请好友参加创世兑换，好友成功兑换10000 JOYS以上，您将免费获得一枚NFT英雄以及随机获得200至1000JOYS。",
  "InviteModalDesc2": "好友成功参与创世兑换后，您将免费获得一枚NFT英雄以及随机获得200至1000JOYS。",
  "InviteModalMobileDesc1": "邀请好友参加创世兑换，好友成功兑换10000 JOYS以上，您即可获得以下奖励：",
  "InviteModalTips": "您的邀请链接由 {{account}} 钱包地址所生成",
  "InviteModalMobileTips": "链接由 {{account}} 钱包地址所生成",
  "InviteModalInfoContent1": "11月最受期待的NFT挖矿项目！JOYSWAP的NFT免费空投正在进行，参与创世兑换就能免费领稀有英雄！限量免费1999枚，领完即止！赶快来参加：",
  "InviteModalInfoContent2": "邀请链接：{{link}}",
  "InviteModalInfoContent3": "邀请码：{{code}}",
  "InviteModalCopyButtonText": "复制邀请链接",
  "InviteModalMobileInfoTitle": "你的邀请链接",
  "InviteModalInviteNum": "已成功邀请 {{num}} 人",
  "InviteModalUnlockTips": "连接钱包后，自动生成您的专属邀请链接。",
  "HomeInviteCodeBtnText": "输入好友邀请码",
  "InputInviteCodeModalTitle": "输入邀请码",
  "InputInviteCodePlaceholder": "请输入好友邀请码",
  "BindInviteRelationSuccessTips": "成功绑定邀请关系",
  "NFTNoticeTitle": "JOY英雄（NFT）空投活动即将上线！",
  "NFTNoticeDesc": "JOY英雄（JOY HEROES），是 JOYSWAP 去中心化代币交易平台推出的新型NFT游戏系统。它创造性地将 JOYSWAP 社区成员权益与 NFT 代币结合起来，并加入了游戏化的合成挖矿机制，是一次极有创意的 NFT 模式创新。",
  "NFTNoticeNote": "JOYSWAP 将为早期的社区贡献者提供{{amount}}枚JOY英雄NFT的免费空投",
  "NFT-Notice-Btn-Text-Initial-Exchange-Airdrop": "创世兑换空投领取",
  "NFT-Notice-Btn-Text-Invitation-Airdrop": "邀请任务空投领取",
  "NFT-Notice-Btn-Text-Community-Building-Airdrop": "做社区任务领空投",
  "NFT-Notice-Btn-Text-Joyswap-Heroes-NFT": "什么是JOY英雄",
  "JOY HEROES": "JOY英雄",
  "Joyswap Heroes airdrop": "JOYS空投领取",
  "Activity-NFT-Navigation-My-Hero": "我的英雄",
  "Activity-NFT-Navigation-My-Weapon": "我的武器",
  "Activity-NFT-Navigation-Joyswap-Heroes": "了解NFT",
  "Activity-NFT-Header-Receive-Btn-Text": "限量{{amount}}枚英雄NFT，免费领取！",
  "Activity-NFT-Initial-Exchange-Title-Text": "创世兑换用户大礼包",
  "Activity-NFT-Initial-Exchange-Desc-Text": "为感谢第一阶段率先参与兑换的用户，可免费领取1枚“蒸汽机甲（稀有）”英雄NFT，在10月22日18时之前参与创世兑换的成员，将额外免费获得一枚“国王之剑（稀有）”武器NFT。",
  "Activity-NFT-Initial-Exchange-Btn-Text": "领取NFT",
  "Activity-NFT-Invitation-Title-Text": "邀请好友大礼包",
  "Activity-NFT-Invitation-Desc-Text": "邀请好友，并且被邀请人参加了创世兑换，并以 1ETH:10000JOYS 价格兑换至少 10000JOYS。兑换完成后，邀请人即可获得1枚随机英雄NFT空投和随机数量的JOYS代币（200-1000JOYS之间）奖励。",
  "Activity-NFT-Invitation-Btn-Text": "领取NFT",
  "Activity-NFT-Community-Building-Title-Text": "完成社区建设任务",
  "Activity-NFT-Community-Building-Desc-Text": "已经完成以下三个任务，并提交过表单的成员，将有机会获得1枚免费的英雄NFT。",
  "Activity-NFT-Community-Building-Join-Btn-Text": "加入",
  "Activity-NFT-Community-Building-Follow-Btn-Text": "关注",
  "Activity-NFT-Community-Building-Retweet-Btn-Text": "转发",
  "Activity-NFT-Community-Building-Condition-One": "加入Joyswap官方Telegram群",
  "Activity-NFT-Community-Building-Condition-Two": "关注Joyswap官方Twitter账户",
  "Activity-NFT-Community-Building-Condition-Three": "转发Joyswap官方指定Twitter动态",
  "Activity-NFT-Community-Building-Btn-Text": "领取NFT",
  "NFT-Lottery-Message-Title-Unable-To-Claim": "无法领取",
  "NFT-Airdrop-Initial-Exchange-Receive-ErrorMessage-Title": "无法领取",
  "NFT-Airdrop-Initial-Exchange-Receive-ErrorMessage": "您未参与创世兑换，无法领取该礼包～",
  "NFT-Airdrop-Initial-Exchange-Receive-ErrorMessage-Tips": "参与创世兑换可换取一枚精英NFT英雄",
  "NFT-Airdrop-Invitation-Receive-ErrorMessage-Title": "无法领取",
  "NFT-Airdrop-Invitation-Receive-ErrorMessage": "邀请好友后才可以领取该礼包哦～",
  "NFT-Airdrop-Invitation-Receive-ErrorMessage-Tips": "好友使用邀请链接成功参与参与创世兑换后，您将免费使用一枚NFT英雄以及随机获得200至1000JOYS",
  "NFT-Airdrop-Community-Building-Receive-ErrorMessage-Title": "无法领取",
  "NFT-Airdrop-Community-Building-Receive-ErrorMessage": "您未参与社区建设任务，无法领取该礼包～",
  "NFT-Airdrop-Community-Building-Receive-ErrorMessage-Tips": "参与社区建设任务可换取一枚NFT英雄",
  "NFT-Airdrop-Initial-Exchange-Has-Been-Receive-Collected-ErrorMessage-Text": "创世兑换空投已领取，无法重复领取",
  "NFT-Airdrop-Invitation-Has-Been-Receive-Collected-ErrorMessage-Text": "邀请空投已全部领取",
  "NFT-Airdrop-Community-Building-Has-Been-Receive-Collected-ErrorMessage-Text": "社区建设任务空投已领取，无法重复领取",
  "NFT-Lottery-Refuse-Receive-ErrorMessage-Title": "未完成领取",
  "NFT-Lottery-Refuse-Receive-ErrorMessage-Text": "您在钱包中中断了本次领取",
  "NFT-Lottery-Refuse-Receive-ErrorMessage-Tips": "关闭弹窗回到首页，可继续领取宝盒",
  "NFT-Lottery-Receive-ErrorMessage-Failed-Title": "领取失败",
  "NFT-Lottery-Receive-ErrorMessage-Failed-Text": "领取失败",
  "NFT-Airdrop-Invitation-Successfull-Number": "已成功邀请：{{num}} <strong>人</strong>",
  "NFT-Airdrop-Invitation-Received-Number": "剩余领取次数：{{num}}",
  "NFT-Lottery-Confirm-Title": "领取JOY宝盒",
  "NFT-Lottery-Confirm-Fee-Title": "支付代理矿工费",
  "NFT-Lottery-Confirm-Fee-Introduce": "JOYSWAP将使用它来执行合约，抽奖生成您的 NFT。",
  "NFT-Lottery-Confirm-Button-Text": "免费领取",
  "NFT-Lottery-Initial-Exchange-Confirm-Box-Tips-Text": "领取并开启后，您可获得{{num}}枚稀有英雄 NFT",
  "NFT-Lottery-Initial-Exchange-Confirm-Tips-Text": "您已参加创世兑换，本次无需支付宝盒费用",
  "NFT-Lottery-Invitation-Confirm-Box-Tips-Text": "领取并开启后，您可获得{{num}}枚随机英雄NFT及 200-1000 JOYS",
  "NFT-Lottery-Buy-Hero-Confirm-Box-Tips-Text": "领取并开启后，您可获得{{num}}枚英雄 NFT",
  "NFT-Lottery-Buy-Weapon-Confirm-Box-Tips-Text": "领取并开启后，您可获得{{num}}枚武器 NFT",
  "NFT-Lottery-Buy-Confirm-Tips-Text": "",
  "NFT-Lottery-Invitation-Confirm-Tips-Text": "您已成功邀请好友，本次无需支付宝盒费用",
  "NFT-Lottery-Community-Building-Confirm-Box-Tips-Text": "领取并开启后，您可获得{{num}}枚随机英雄 NFT",
  "NFT-Lottery-Community-Building-Confirm-Tips-Text": "您已完成社区建设任务，本次无需支付宝盒费用",
  "NFT-Lottery-Message-Text-Waiting-Draw": "等待智能合约抽取",
  "NFT-Lottery-Message-Text-Waiting-Draw-Heroes": "等待智能合约抽取英雄",
  "NFT-Lottery-Message-Text-Waiting-Draw-Weapons": "等待智能合约抽取武器",
  "NFT-Lottery-Message-Tips-Waiting-Draw": "宝盒开启后可继续领取宝盒",
  "NFT-Lottery-Get-Box-Hero-Title": "恭喜您获得英雄NFT宝盒",
  "NFT-Lottery-Get-Box-Weapon-Title": "恭喜您获得武器NFT宝盒",
  "NFT-Lottery-Get-Box-Hero-Tips": "开启宝盒，您可获得一枚英雄NFT",
  "NFT-Lottery-Get-Box-Weapon-Tips": "开启宝盒，您可获得一枚武器NFT",
  "NFT-Lottery-Get-Box-Button-Text": "开启宝盒",
  "NFT-Lottery-Open-Box-Title": "恭喜您获得以下奖励",
  "NFT-Lottery-Open-Box-Button-Text": "确定",
  "Button-Text-OK": "我知道了",
  "Strength": "战力",
  "Intelligence": "智力",
  "Dexterity": "敏捷",
  "MY-NFTS-Header-Invitation-Award": "通过邀请好友获得",
  "MY-NFTS-Header-MyHero": "我的英雄",
  "MY-NFTS-Header-MyWeapon": "我的武器",
  "MY-NFTS-Header-MyRecord": "抽取记录",
  "NFT-Lottery-Joys-Reward-Has-been-Issued": "奖励已发放至您的钱包",
  "Barbarians": "野蛮人",
  "Night Wizard ": "暗夜精灵",
  "Steam Mecha": "蒸汽机甲",
  "Interstellar Hunter": "星际猎人",
  "Thor Warlord": "索尔战神",
  "JOY GODDESS": "JOY女神",
  "Viper Dagger": "灵蛇匕首",
  "Sword of the King": "国王之剑",
  "Hammer of War": "战神之锤",
  "Etheric Wand": "以太魔杖",
  "Learn more": "了解详情",
  "Activity-NFT-My-Hero": "我的NFT英雄",
  "Joy-Heros-P-TEXT": "6种JOY英雄，稀有度各不相同，他们是JOY世界中的传奇人物。使用英雄NFT，可以参加NFT矿池挖矿、平台抽奖以及领取各种生态空投，英雄的能力值将为您带来各类惊喜收获。英雄同时拥有多项基础属性，包括：",
  "Joy-Hero-P-Text-1": "战力",
  "Joy-Hero-P-Text-2": "挖矿能力",
  "Joy-Hero-P-Text-3": "智力",
  "Joy-Hero-P-Text-4": "抽奖能力",
  "Joy-Hero-P-Text-5": "敏捷",
  "Joy-Hero-P-Text-6": "获取生态空投能力",
  "NFT-Lottery-Button-Waiting-Draw": "抽取中...",
  "NFT-Lottery-Record-Waiting-Draw": "抽取中...",
  "NFT-Lottery-Record-Open-Box": "立即开启",
  "NFT-Lottery-Record-Box-State-Opened": "已开启",
  "NFT-Lottery-Record-Box-State-Lapsed": "已失效",
  "NFT-Lottery-Record-Box-Access-To": "获得",
  "NFT-Lottery-Record-Box-Lapsed-Text": "后失效",
  "NFT-Lottery-Record-Box-Lapsed-Tips-Text": "领取超时，您支付的代理矿工费已返还，请到钱包内查看。",
  "Hero box": "英雄宝盒",
  "Hero Box": "英雄宝盒",
  "Weapons box": "武器宝盒",
  "Weapon Box": "武器宝盒",
  "Nav-Title-NFT": "NFT空投",
  "Nav-Title-NFT-Draw": "NFT抽奖",
  "Activity-NFT-COMING-SOON": "即将上线",
  "NFT-New-Play-Text": "社区化NFT的全新玩法，现在开始！",
  "NFT-Dig-Text": "加入多个NFT战场挖矿",
  "NFT-Gift-Text": "试试运气，参与NFT抽奖",
  "NFT-Airdrop-Text": "获取JOYSWAP生态里各种价值币空投",
  "NFT-My-Receive-Button-Text": "获得我的NFT",
  "NFT-Detail-Button-Text": "了解NFT",
  "NFT-My-Hero-Button-Text": "我的NFT",
  "NFT Hero": "英雄NFT",
  "NFT Weapon": "武器NFT",
  "NFT-My-Reocrd-Received": "领取",
  "NFT-Lottery-Block-Number": "抽奖区块",
  "NFT-Lottery-Waiting-For-Data": "等待数据返回...",
  "NFT-Lottery-Get-Box-Transaction-Info-Summary-Free-Text": "领取一个{{box}}",
  "NFT-Lottery-Get-Box-Transaction-Info-Summary-Cost-Text": "花费 {{amount}} JOYS 领取一个{{box}}",
  "NFT-List-Empty-Hero": "暂无英雄NFT",
  "NFT-List-Empty-Weapon": "暂无武器NFT",
  "NFT-List-Empty-Box": "暂无领取的宝盒",
  "NFT-Lottery-Section-Hero": "英雄",
  "NFT-Lottery-Section-Weapon": "武器",
  "NFT-Lottery-Waiting-Draw-Tips-Text": "弹窗关闭后可在领取记录中查看进度",
  "NFT-Lottery-Section-Hero-Title": "JOY英雄NFT",
  "NFT-Lottery-Section-Hero-Draw-Introduce": "使用JOYS币抽取英雄，初始价格为50币/次，抽取英雄的费用50%将直接销毁，50%则回归NFT奖池。",
  "NFT-Lottery-Section-Weapon-Title": "JOY武器NFT",
  "NFT-Lottery-Section-Weapon-Draw-Introduce": "使用JOYS币抽取武器，初始价格为50币/次，抽取英雄的费用50%将直接销毁，50%则回归NFT奖池。同时，系统也会开放几款传说级武器，举行拍卖活动。",
  "NFT-Lottery-Section-Draw-Fee": "JOYS",
  "NFT-Lottery-Section-Draw-Hero": "抽取英雄",
  "NFT-Lottery-Section-Draw-Weapon": "抽取武器",
  "Approving": "授权中...",
  "Approve": "授权",
  "Transaction-Info-Summary-Approve-Text": "授权 {{amount}} {{token}}",
  "One-Time": "1次",
  "NFT Mining": "NFT挖矿",
  "NFT-Mining-Wk-Text": "英雄战力值越高，挖矿获得的收益越高。",
  "NFT-Mining-War-value": "战力值 {{value}}",
  "NFT-Mining-War-value-Intro": "战力值越高，挖矿获得的收益越高",
  "NFT-Mining-My-Earning": "我的收益",
  "NFT-Mining-Today-Surplus": "今日挖矿剩余",
  "NFT-Mining-Weapon-Text": "武器战力值越高，挖矿获得的收益越高。",
  "NFT-Mining-Ruler-Introduce": "战场挖矿规则",
  "NFT-Mining-Castle": "加密城堡",
  "NFT-Mining-Castle-Desc": "选择你的英雄和武器进入战场，赚取JOYS",
  "NFT-Mining-Island": "JOY小岛",
  "NFT-Mining-Island-Desc": "选择你的英雄和武器进入战场，赚取JOYS",
  "NFT-Mining-Valley": "英雄峡谷",
  "NFT-Mining-Valley-Desc": "选择你的英雄和武器进入战场，赚取JOYS",
  "NFT-Income-Today": "待收取收益",
  "NFT-Income-Total": "累计挖矿收益",
  "NFT-Mining-Introuce": "JOY世界早期将开放三个战场，供英雄们战斗挖矿：",
  "NFT-Mining-Introuce-1": "其中英雄峡谷和加密城堡可以使用英雄，或者英雄+武器挖矿，而JOY小岛将只支持英雄+武器挖矿。还有更好玩更有吸引力的新型神秘战场即将揭晓，请大家务必密切关注官网的最新消息。",
  "NFT-Mining-Condition": "挖矿条件",
  "NFT-Mining-Condition-Hero": "英雄挖矿",
  "NFT-Mining-Condition-Weapon": "武器挖矿",
  "NFT-Mining-Dig": "挖矿",
  "NFT-Mining-Dig-Got": "收矿",
  "NFT-Mining-Buy-Tools": "购买英雄和武器",
  "NFT-Mining-Goto-My-NFT": "我的NFT英雄和武器",
  "NFT-Mining-Start-Dig": "开始挖矿",
  "NFT-Mining-Choose-Hero": "选择英雄",
  "NFT-Mining-Choose-weapon": "选择武器",
  "NFT-Mining-Dig-ErrorMessage-Failed-Text": "开启挖矿失败",
  "NFT-Mining-Dig-ErrorMessage-Cancel-Text": "交易请求已经提交， 请稍后重试",
  "NFT-Mining-Choose-Tools": "选择英雄和武器",
  "Loading": "加载中",
  "Transaction-Info-Summary-NFT-Approve-Text": "授权使用{{type}}NFT",
  "Transaction-Info-Summary-NFT-Mining-Deposit-Text": "质押NFT",
  "Transaction-Info-Summary-NFT-Mining-Harvest-Text": "收取挖矿收益",
  "Transaction-Info-Summary-NFT-Mining-Unstake-Text": "赎回NFT",
  "Hero": "英雄",
  "Weapon": "武器",
  "NFT-Mining-Apy": "APY",
  "NFT-Mining-Deposit-Pending": "质押中...",
  "NFT-Mining-Withdraw-Pending": "收矿中...",
  "NFT-Mining-Unstake-Pending": "赎回中...",
  "NFT-Mining-Cancel-Dig-Text": "结束挖矿",
  "NFT-Mining-Unstaking-Session-Text": "点击后将结束本次挖矿",
  "NFT-Mining-Harvest-Session-Text": "点击收矿按钮，仅收取当前已挖矿产出的收益，如果想收矿并更换英雄或武器请点击“退出挖矿”。",
  "Notification-Click-View-Details": "点击查看详情>>",
  "Successfully-Received": "成功收取",
  "Notification-Harvest-Success-Text": "您于 {{time}} 成功收取 {{amount}} JOYS",
  "Notification-NFT-Mining-Harvest-Success": "成功收取",
  "Notification-NFT-Mining-Harvest-Amount": "收取金额",
  "Notification-NFT-Mining-Harvest-Time": "收取时间",
  "NFT-Lottery-Developing-Title": "抽奖系统维护中",
  "NFT-Lottery-Developing-Message": "目前以太坊矿工费波动大，请您稍后再来抽取NFT。",
  "Home-NFT-Lottery-Title": "JOYS宝箱抽奖",
  "Home-NFT-Lottery-Desc": "现在使用 {{amount}}，可以开启一个JOYS英雄或武器宝箱，来获得不同稀有度和属性的英雄或武器NFT。您可以在JOY战场中使用英雄及武器NFT进行挖矿，战力越高挖矿能力将越强，赶快来试试手气吧！",
  "Home-NFT-Lottery-Go-Button-Text": "参加抽奖",
  "Home-NFT-Lottery-Buy-Joys": "购买JOYS>>",
  "Home-NFT-Lottery-Receive-Airdrops": "领取空投>>",
  "Home-NFT-Mining-Title": "JOYS战场",
  "Home-NFT-Mining-Desc": "战场挖矿是英雄收获奖励的地方，也就是NFT矿池。JOY世界早期开放三个战场，供英雄们战斗挖矿。",
  "Home-NFT-Mining-Go-Button-Text": "挖矿",
  "Activity-NFT-Bitkeep-Title-Text": "Joyswap X Bitkeep 专属空投领取",
  "Activity-NFT-Bitkeep-Desc-Text": "Joyswap联合Bitkeep的专属空投，领取可以获得随机的英雄NFT一枚，如果您获得了资格，赶紧点击下面的领取按钮试试手气吧！",
  "NFT-Airdrop-Bitkeep-Receive-ErrorMessage": "您暂无领取资格，无法领取",
  "NFT-Airdrop-Bitkeep-Receive-ErrorMessage-Tips": "Joyswap联合Bitkeep的专属空投，领取可以获得一枚随机英雄NFT",
  "Coming soon!": "即将开放，敬请期待！",
  "Staking-Title": "欢迎来到游戏大厅！",
  "Staking-Subtitle": "通过质押UniSwap V2  LP赚取JOYS。",
  "Games-Comming-Soon-Title": "游戏主机已启动",
  "Games-Comming-Soon-Text": "通过质押UniSwap V2  LP赚取JOYS。",
  "Staking-Pool-Tips-Tesc": "每次质押或赎回LP tokens时，智能合约将自动发放JOYS奖励",
  "Deposit": "质押",
  "Earn": "赚取",
  "JOYS Earned": "赚取的JOYS",
  "Tokens Staked": "",
  "Staking-Pool-YIELD-Name": "每1.000美元的收益",
  "Staking-Pool-TOL-Name": "利率",
  "Staking-Pool-TOL-Daily": "日化",
  "Staking-Pool-TOL-Monthly": "月化",
  "Staking-Pool-TOL-Yearly": "年化",
  "JOYS/hour": "JOYS/小时",
  "Staking-Pool-Yield-Text": "每1.000美元的收益",
  "Staking-Pool-Reward-Text": "{{value}}倍",
  "Mining": "挖矿",
  "Trade": "交易",
  "Unstake": "赎回",
  "Withdraw": "赎回",
  "Staking-Pool-Harvest": "领取",
  "Staking-Available-LP-Token": "可质押 {{amount}} {{lpTokenName}}",
  "Staking-Empty-Earnings": "暂无收益",
  "Staking-Deposit-Pending": "质押中...",
  "Staking-Harvest-Pending": "收矿中...",
  "Staking-Unstake-Pending": "赎回中...",
  "Docs": "手册",
  "NFT-Collect-Title": "JOY英雄谱",
  "NFT-Collect-Number": "号码",
  "NFT-Collect-Address": "地址",
  "EtherScanInfo": "链上信息",
  "NFT-Collect-Address-Introduce": "英雄或武器的持有地址显示为合约地址(0x5C7d2d4f7f42fB39Ba6681A64eb2d45Ea68E5367）时，则英雄或武器的状态为质押挖矿中。",
  "Input-Max": "全部",
  "Transaction-Info-Summary-LP-Stake-Text": "质押 {{amount}} JOYS-ETH SLP",
  "Transaction-Info-Summary-LP-Unstake-Text": "赎回 {{amount}} JOYS-ETH SLP",
  "Transaction-Info-Summary-LP-Harvest-Text": "收矿 {{amount}} JOYS-ETH SLP",
  "Input-Number-Is-Zero-Tips": "请输入大于0的数字",
  "Notification-LP-Mining-Stake-Success": "质押成功",
  "Notification-LP-Mining-Stake-Amount": "质押数量",
  "Notification-LP-Mining-Stake-Time": "质押时间",
  "Notification-LP-Mining-Stake-Tips": "您于 {{time}} 成功质押 {{amount}}",
  "Notification-LP-Mining-Unstake-Success": "赎回成功",
  "Notification-LP-Mining-Unstake-Amount": "赎回数量",
  "Notification-LP-Mining-Unstake-Earned-Amount": "挖矿收益",
  "Notification-LP-Mining-Unstake-Time": "赎回时间",
  "Notification-LP-Mining-Unstake-Tips": "您于 {{time}} 成功赎回 {{amount}}，挖矿产生的收益 {{earned}}JOYS 已存入您的钱包",
  "Notification-LP-Mining-Harvest-Success": "收取成功",
  "Notification-LP-Mining-Harvest-Amount": "收取金额",
  "Notification-LP-Mining-Harvest-Time": "收取时间",
  "Notification-LP-Mining-Harvest-Tips": "您于 {{time}} 成功收取 {{earned}}JOYS",
  "Staking-Pool-Reward-Description": "每次质押或赎回LP tokens时，智能合约将自动发放JOYS奖励",
  "TOTAL VALUE LOCKED": "锁仓价值",
  "": ""
}